[突發]富康將軍澳廣場迴旋處有狗與市民爭執

有警員持盾，同埋親眼見到休班警混入市民中間！
大家小心！

推

拉咗人

見到有女人話認住個休班警，休班警想落去幫拖

無LIVE

[/quote]

手足試下遮名

元朗黎

有無留意呢兩個人背囊上都有綠色閃光燈？

第二批魔法師身上就無閃光燈